\begin{song}[remember-chords]{title=Dviga plamen}

	\begin{kitica}
		Dviga pl^Camen se iz ^Gognja, \\
		s tabo^{G7}rišča našeg^Ca, \\
		\begin{repeated}[2]
			ki pod g^Foro mirno sp^Cava, \\
			sredi g^{G7}ozda temneg^Ca. 
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Tam šoto^ri se blesti^jo, \\
		prapor sre^di njih vihra^ {} \\
		\begin{repeated}[2]
			in ozna^nja vsej priro^di, \\
			kje je ta^*br onik^ doma^. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Posluša^jte bratje se^stre \\
		gozda je^lovega spe^v, \\
		\begin{repeated}[2]
			pesem ve^like priro^de, \\
			tihi go^rski nje^n odme^v. 
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
